阿婆話慈雲山墳場嗰邊公園有人食狗

阿婆有時會去餵流浪狗，佢話有d阿伯會係公園起壇然後打d狗黎食，大家有冇聽聞過呢件事？

仆街揚左添

唔出狗 好撚多狗 無no. 浪浪嚟

見撚到D食狗肉撚樣就想打撚死佢地

有冇爸打可以上山影低阿伯的罪證然後報警？

屌推

老納

clslm

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可